炒通識賴補習個班係咪有病

補通識根本唔係貼題
補習只係等你熟讀議題/教下你pp題型既答題技巧
同埋熟悉下每個module既概念
根本概念先係最重要 議題係其次
你係咪想expect班補習佬predict新題種？

其實班人應該去補腦

今次真係會有人炒？
咁簡單份卷

裸考有四

裸考理論上冇包袱過有補既人
如果你裸考都係得4我建議你都係驗下腦

每個月6-7舊水 就想個個5**

寫字寫咁撚慢
補來都晒氣

收卷果陣見前後左右都寫剩幾版我真係笑左出聲
真係唔知通識唔加紙點拎5orabove

通識唔溫都有2啦
何況有溫書
洗撚去補習咩

只可以話我哋唔好彩
冇得賴補習老師
佢要教嘅嘢就係咁多，佢又唔係eaa
唔會預測到今年會出咩
只不過係幾覺得補咗咁耐
花咗咁多時間係咁溫熟曬答題框架，答題技巧，點樣答某一類題型
點知到考試果陣樣都冇出過到最後都係要靠返自己嘅思維有少少覺得可惜姐
如果係咁嘅話不如祼考

自己廢唔識做，去賴人tip唔中，賴個題目on9
你係有料點會唔識做

見你未考晒 提你一句 唔好expect有一科可以唔洗靠自己思維

因為一直我都係靠我自己思維做開
但係自從補咗佢之後一直就倚賴晒佢啲百塔point
無論學校考試定係考佢自己出嘅mock都係咁用
結果仲慣咗加上成績唔錯幾次嘅考試都有5以上
所以都一直繼續用
點知今日見到自己溫左咁耐嘅嘢一樣都冇出過真心灰
要去返最原始嘅方式就係用自己嘅思維答

加油啦
記住好多科lv5既requirement都係apply concept in unfamiar situation

無腦補乜都死

認同

改過咁多份卷可以答你
加同唔加都可以5**

根本on9班友，你估貼就一定中
咁樣我唔使考試啦，唔使入U
一個禮拜搵兩日去沙田嗰邊坐下仲好